屌原來拜仁歐聯未贏過皇馬

黑人問號

摩佬教嗰陣冇睇？

唔識可以google

車仔？

我淨係記得 拉莫斯12碼射左上月球

摩佬教蝗螞時代
互射PK輸畀湃仁

個屆歐聯冠軍係軌

互射12碼=法定時間不敗

唔計